曼市雙雄如何留得住

輸給巴素利 和拿玻利 那半粒馬鼻